一句講晒，而家仲唔走嘅即係鬼

番去睇愛回家啦大家，好唔好？唔好浪費和理非嘅努力呀

走啦走啦

走啦

真係要走，求吓你哋

你老母就鬼
唔好捉鬼好唔好
叫走還叫走 下下又鬼又屌好撚好玩?

金鐘手足 夠鐘返屋企啦 你屋企人同我地都好擔心

又捉鬼

呢刻要走，其實比留，要更有勇氣，前線勇武捱到咁耐，無理由今晚會無勇氣離開，走啦，休息係為咗行更遠嘅路，唔好輸畀自己嘅ego ，更加唔好送頭畀popo。
走，只要起身行出第一步，就得。
大家齊齊整整，平安回家。

唔好冇策略下送頭，咁樣送頭好on9 架